大家點樣睇「男女平等」呢個標題！

發表大家看法

世界大戰 抹黑宇宙了 can you feel

難聽過粗口

女權自助餐

有平等過咩

I know that feel , bro

從來沒有，從來都沒有。

Ching 講得岩

係物理上 生體性能上有異個一下已經無平等

自助餐 俾部份女人用嚟拎著數
當你同呢d女人argue到佢地駁唔到 唔想放棄拎著數 佢地就會話男女邊可能平等

冇事就男女平等
有事就你係咪男人

聽落好合理，實質唔明佢噏乜。